之前中肺炎個班仲唔去集體訴訟索償返

記得搵民賤聯幫手